唔訓既你 依家做緊咩野?

溫書

搵緊首可以完全表達個種只能做朋友 默默地陪伴佢身邊 但係唔會做到佢男朋友既心情既歌

曬黑左未

今日買定宵夜過日晨

我愛水狗